連登仔，屌你老母！

文宣唔係求真相，而係帶風向，將中立能歸邊，黑警日日4點鐘洗腦會，有講過真相咩？

有幾多人會追求真相？ 個個肯去fc 唔會咁多藍絲啦on 9！要fc 咪等對方check 能飽佢！

不服來辯

自推

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

同意請幫推 唔同意屌柒我

推

政治問題政治解決

班狗連卧底都放埋入黎

仲幫對家fact check？

喂緊上twitter

殺殺有手足做左文宣 總有人幫對方拆彈

獲獲

外國人好撚憎fake news
你要搞D唔肯定既唔係問題
但依單係有改既就唔好

Pish

求真相蘋果就唔會咁多人睇啦

以呢單為例， 我唔洗請野，齋放圖，唔回覆， 等人自己睇 有咩問題， 黑警日日fake news , 咁外國人係咪好憎佢地

點解唔係由對家去做FC?

因為蘋果報緊真相

突破盲腸

依家有係証實左
仲要係有線既新聞片段比人cut過
咁樣咪有問題囉

咁咪唔好理佢， 做過第二樣囉， 有咩問題？

葉虎單野搞大左未阿
黑警酷刑搞大左未阿
黑警踢傳道人搞大左未阿
咁撚多核彈
唔撚洗玩fake news黎整臭自己

你出fake news
呃得最多就係自己人
面對怪物，唔好自己都變成怪物呀

政治從來都係臭同污穢，光明正大永遠都係輸家一定要雙管齊下，各有各做，仲有點解咁多野未煲得大， 因為個個晒時間幫敵人fc

你可以選擇唔認同， 咪有得怪物去對付怪物，對自己有利既野點解要阻止， 唔違反不割蓆不分化，但違反左不篤灰既原則

但我們不是黑警 吹風可以但
作假唔得

你係連登post
fake自己友點會有利呀

香港人仲未夠賤 未多狠
勝利者從來都係最卑鄙嗰個
唔係謙謙君子

夠

所以我會係公海post 就等於 藍營將 爆眼 女義士咁改左一樣

同意，君子對極權冇用

唔好做假新聞啦，無必要，講真話都夠做死差佬

我無作假， 我只係信左網上資訊然後傳開去，
另外對住卑鄙無恥既敵人講道德？ 雨傘同魚蛋就係咁輸，每日四點鐘黑警會就係做緊呢樣野。

正確

P牌輕輕一tui

請問黑警兒家有幾死？

P牌輕輕一推

Push

推
以子之矛 攻子之盾

即係好似呢張咁，就係好重要既文宣技倆

要大力過對方先得